新屋嶺好多狗車

平時一兩架
今日成六七架
門口 成堆人守

路經嘅彎位都係

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場